唔分手其實係種軟弱

其實有時你知道已經行唔落去，但又唔想放棄有嘅野，驚生活會柒撚左 ，吊住吊住又長期服毒咁，唉唔撚知

忍痛斬啦 拖住嘥時間 累鬥累

有感情架嘛

Follow your heart
時間是最好的答案

不過 做就難

心態問題
都可以係一種解脫